"Ik had graag ontmoette hem," zei hij, kwijt.
Hij voegde eraan toe, geestelijk: "En gespeeld te hebben kaarten met hem."
"Hij was een erg mooie man," zei Mr. Pinchook.
"En een aanwinst voor elke samenleving--" "mensen met een paar miljoen algemeen--gelt ornamenten," aldus Varley Howard.
"Een sympathieke man," vervolgde Mr. Pinchook: "hoewel ietwat seh--er--hard in zijn omgang."
"mensen met twee miljoen altijd zijn", aldus Varley Howard.
"Onze late client, Mr. Gordon Chetwynde"--hij uitgesproken naam alsof het een aangename smaak in zijn mond--"werd een weduwnaar kort na zijn huwelijk, en kreeg een enige dochter - een extreem aanraken, Mr.
Howard."
"Voor een twee-miljonair--ja", behagen Varley Howard.
"Indien hij was genuanceerd zou hij een half dozijn dochters en drie of vier zonen gegooid."
